[JJ插沙] 我隻貓照完X光，醫生話佢肺積水

點解佢無啦啦會咁，會唔會有生命危險？

而家等緊驗血報告

問醫生囉
當連登仔神醫定傳心師

想問下巴打有無經驗姐

好不安

希望你主子無事

領養左一個月就搞成咁 好陰公

有無巴打有經驗？可以分享下

隻貓證實腹膜炎，醫生話無得醫，最多得一個星期命

我仲有咩可以為佢做

點解會咁 係邊度領養

腹膜炎西醫無得搞 肺有積水就同佢抽 治標唔治本
有人就話試過中醫可以醫番好 所以你自己諗下想唔想試
但果陣我第一隻貓又係FIP 我就乜都無搞 由得佢鐘意食乜就俾佢食 到咁上下就帶佢打針

係網上面啲領養post見到

Thanks 巴打，我諗住俾佢開開心心過完餘下嘅日子就算

姐係fip
要唔要試下中藥？
佢依家仲肯唔肯自己食野？

好慘

我隻貓貓以前都係有肺積水，之後要不停狂抽啲水。其實見到佢都好辛苦。佢捱左五年。前兩年抽完肺水之後無端端情況轉差，抖唔到氣就走左

不了，佢仲食到罐罐

捱到五年都好叻

醫生俾左啲藥我，應唔應該餵佢食，聽人講食完藥仲衰

有d貓好似食靈芝好返